一人一首你依家聽緊嘅歌

我先 周興哲-你，好不好？

薛之謙 曖昧

Florian Picasso - Origami

Tangled嘅I see the light

演員 薛之謙

吳克群 吳克群

Eason 十面埋伏

五月天 如煙

讓我留在你身邊 陳奕迅

長相廝守 Tonick

偶遇

周杰倫 周大俠

長相廝守

沙燕之歌

Supper Moment - 說再見了吧

鄭中基 - 想愛你

夭心夭肺-陳柏宇

逸後 陳柏宇

日常 Hebe

万刀甲 - 在你遙遠的附近

煉金術 楊千嬅

謝安琪 年度之歌

夜曲 周杰倫

Love somebody - maroon 5

別來無恙 陳柏宇